聽日考忠義街 好撚驚

睇天文台話聽日落雨 有咩要注意 同埋我想打1823 想盡市民責任

推

迦密村街 祝你好運乾淨

講多D

嚟嚟去去咪死車同轉彎時位置不正確

驚閪咩

講就易

三大肥佬場之一，祝你好運

幾點考

好似有個肥仔考官好人啲

3點考

係咪比50蚊場務叫佢比好考官我？

師傅話細路難啲
我第一次考大路，肥我轉灣位置不正確
第二次考細路，反而pass咗
加油，放暑假細路應該無乜死車

呢個靠cf，當年個cf話呢個肥好多人，個個返黎啦，即刻去報到啦

個個都想好考官，場務點會理你，最多係咁二，攔下後車

考官係輪住上車，邊有得揀㗎

最易係忠義街
油塘澤安邨仲死得快

有咩事都用口講俾個考官聽你想點，唔講清楚俾佢誤會你就踩你一腳玩完

例如咩要講清楚？

未開學無嘢好怕

快撚啲考啦

忠義街算簡單，大路簡單，細路就記得拎頭打燈，動作有幾誇得幾誇

都未夠鐘

係咪要做到成個弱智咁

大聲嗌出黎, 現場環鏡安全, 我開始比油, 請繫好安全帶,

環境

考幾點？
離遠見死車一定要打燈望鏡另頭
同埋保持係20-30 km/h
唔好緊張揸太慢
動作要做足

近狗屋/OPEN U以及迦密村街 果到小心死車
有死車老閪都停低左先, 有冇車都要擔個死人頭出去望

係 斜路起步時, 鬆極力子時腳震, 架車CHOK 到仆街, 佢都冇肥我, 真係好感激佢
同場有個帶黑超既後生阿SIR, 聽師傅講佢係嚴到仆街, 成日趕考生落車, 由佢渣番去考場。

果次我忠義街3點零考 放學時間，一出試場就有架貨車停泊阻住我睇大路，我同個考官講：我駛出少少睇清楚有冇車。佢話：你照做就得架喇。

如果我冇講可能伸左我一腳，講左又冇死既
最後1take

一直都係叫人打開口牌

睇黎我都要出口術

好想遇到肥仔官

又係考3點幾。。

係丫，考官仲會輪住落車

見到比較嚴格既考官返黎，咪唔好報到囉
呢樣靠cf

忠義街驚閪
利申忠義街肥咗

係咪一報到就即刻開始架啦？

我衰自己on9
條路唔難

衰咩？

一開波落斜扭右回唔切駄

加油
第一次考？放鬆啲，抱住個心態唔合格咪最多課金再考過，本多終勝

絕對有，因為阿姐唔係公務員/考官所以可以收錢
佢地同考官混熟晒，人地都唔會阻佢搵食，就得既都會就
你以為輪住上車，但係次序係佢地自己決定
俾完利是，佢地會望一望車牌先上車，但要睇你師傅同現場阿姐熟唔熟

報到完出返門口，上車等一陣就考

第一次考。。仲有一個鐘。。

你意思係考官望一望車牌先上車？

考之前最後打電話叫警察清佐迦密村街d 7人車先，成條街都係，單線行駛+會有小巴，唔清唔掂

考完 肥左路試

第一次肥路試
Same here

師兄考第2次未？

未